班中學雞報咩遵理mock係咪痴線架

落樓同屋企人飲茶
見到起碼過百個學生係遵理排隊報mock
將依d時間放落去溫書好過啦

有d仲好似零晨開始排

操練過點都好過齋溫

欣師捱更抵夜整份mock出黎
作為徒弟嘅排通宵排名又算得係啲咩呢

其實mock值得報
但排隊報live就真係on9啦

但係我諗果班人連pastpaper都未操好

On99

點樣嘅制度下就有點樣嘅產物，
其實都唔怪得晒佢地

大把人報只係想証明自己有做過野

林溢欣出黎解釋下

多一個練習機會有咩唔好先？嗰種落場同你係屋企自己操其實感覺差好遠

佢地真係操哂明哂咁多年pp都lv5起跳啦

養肥嗰班教畜